GMD急跌！！！而家得翻50蚊

on9仔